有冇人覺得要將HA件事加入訴求入邊

呢件事真係好嚴重

除咗黑警
HA件事都應該要追究

一定要

但點解好似唔太多人理ha呢件事

要文宣組幫手做嘢

要等件事慢慢發酵
而家太多目標太亂

咁文宣組要幫手宣傳一下件事

文宣組做下野
下禮拜/今個weekend就可以納入議程

推

要